# 情報平衡ツール Poinfo

_ポイッと情報を投げ込もう_

## 概要

・情報を共有する  
・仕様ややり方を共有する  
・教育する

## slack だけだと流れてしまう。コンフルは使いづらい。

・仕様をさっと共有
・すぐに情報を引き出せる  
・整理して保存、共有できる  
・必要ならば最終整理のタイミングでコンフルにつっこめばよい

## slack から放り込む、iphone のショートカット app から放り込む

・特定のワードから放り込む場所を判断する

## マークダウンとして保存し、あとで修正する

## sqlite に保存し、メールでバックアップを取得できる

<img class="img is-transparent" src="/img/chunamu_400x400.png" width="40" >
